如果而家sammi 抑鬱症自殺死埋, 安心既下場會係點?

安心爆到全香港都知, sammi 壓力大到想像唔到, touchwood 如果佢真係頂唔住自殺, 咁安心算唔算老謀

香港娛樂圈同黑色勢力分唔開
以鄭秀文嘅地位，如果佢真係俾安心逼到自殺，睇怕安心都冇可能生存